純假設性問題：如果聽日現場見到何妖，點算好？

唔可以忽略呢個可能性，77尖沙咀都放左個陶輝出黎吸引注意

加上何妖份人鐘意高調，做完港台節目可以去門口挑示威者機，比人搞完山墳都可以話原諒人，證明佢有d eq。

甚至可能學猴強搞水站

唔投票，以下開放討論

掉雞蛋好啦